點解無乜人講？今舖分明就係政治打壓

點解無乜人講？今舖分明就係政治打壓

有Ching之前都出過個post講

黎緊有個聲援Yuli既集會，但tg公海同channel得果百幾人，印尼手足唔係condom呀！我知道大家都會一齊黎聲援Yuli既！係唔係？

聲援被逐印傭作家 集會
日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場 (待批不反對通知書)

（同我join晒佢！！！）

到時見！！！！

有兩張圖出唔到

推

pushhhhh

若我們不理Yuli，誰會再願意向世界說真相

***立場報導：

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

姐姐唔係condom呀！DKLM

推呀！！！！！

推！！！！！！

幫你推la

push

香港政府正垃圾

返工用手機推

屌！被遞解出境呀！

仲要無故囚禁一個月

搞撚錯！香港人咪當人condom

外傭都係手足呀！

齊上齊落呀!!!印尼手足唔係condom!!!